有人紅 係為自己，有人紅 係為世界

垃圾代表
鳩拍
食沙律厹

假學歷姣精發電機

唔好講啲唔講啲啦

想知邊個咁偉大

貼地代表
奇洛李維斯
周潤發

慈善代表
戇豆

人無完美
但起碼大方向唔好太仆街自私精